細個睇嘅明星都老了

個個40都就嚟
劉德華個啲又撐唔到幾耐
唉 香港演員又斷層

攞呢啲small potatoes
以前個啲個個紅到台灣 大陸
更甚者日本 邊到同

你都識講你細個啦

咁咪唔追，換其他興趣囉

所以咪感嘆

你up乜

我睇坤哥笑波子大，佢地仲係好young

香港有邊個唔識佢??

我細個係睇twice

頂
個topic咁似youtube熱門影片啲廢老片

無圖討論負皮

我係廢老

其實你樓下講得無錯.
你唔留意又話斷層同我地上一代既廢老有咩分別

坤哥 張震朗仲形啦

見到寒戰要搵李治延拍都知斷緊層

坤哥有潛質，
新呢代我幾欣賞佢

我記得細個窮到冇電視，成班仔為咗睇剛出道就好出名嘅郭富城就走去人地門口睇人地部電視，我地仲一齊學跳對你愛不完

真心
連登都斷層啦